八月一日 取消最低結餘

用緊中資嘅可以轉錢走啦，留番 1 蚊夠架喇！

一早轉左滙豐啦 仲等下個禮拜咩

開左渣打+citi

我留左六蚊